72歲清潔工住30呎劏房 再婚娶大陸老婆想有人陪終老：「老了也有性需要！」

已經係第二個大陸老婆
仲想搵第三個

切撚咗條J佢啦

屌你老母又引蝗蟲